琴晚同老細嘈左兩句 決定即晚汁野走人 你問我答

真係頂唔住個垃圾老細，所以我即晚做哂所有交接，汁走哂所有野，留低封信，從此係呢間垃圾公司消失。你問我答

賠一個月糧?

咁樣倒蝕代通知金

覺得自己好型？

為咩嘈

竟然仲咁有手尾交接
換轉係我頂唔順d仆街老細
拍拍屎忽走人理撚得佢死咩

做邊行？ 東家唔唔憂西家？

自炒無封ref letter好唔抵

不和離場就唔撚洗handover啦

agger
洗撚咁好人咩

係度hea一個月做佢頂心杉

我就返左11日工，無打算追佢糧，佢中意既咪為左個幾日通知期追我囉

通佢老母，死大陸狗黎，無咩呢d香港勞工法既概念

11日

屌講到咩咁原來先返得個11日
仲要唔追人糧你都柒撚懵懵既 你老細笑得不知幾開心

你都幾好人，做11日義工仲handover埋

又咁樣樣講, 做得11日, 有咩要HANDOVER呀

樓主好型

型唔型唔知, 但我覺得解脫左, 係到返左大半年, 一返工就覺得唔係做緊自己, 由朝到晚都要陪笑, 聽住個老細講埋D完全唔撚好笑既笑話, 真係笑得好辛苦

原來佢意思係3月番得11日

咁唔係要賠一個月咩?

因為質疑我做唔到佢想要既野喎, 又話我咩唔夠創造力喎, 家陣比張白紙你, 叫你砌架真係識飛既飛機, 你做撚埋佢啦你咁撚威, 你係威既間公司一早上撚左市啦

走還走, 唔想有D咩責任問題

間公司自稱係一間科技公司, 我個post類似做D admin野, 人工OK, 但係老細有時真係西到無得再西(唔係工作既問題)

ref letter黎做咩? 間公司又唔係D咩大公司, 拎黎都無咩作為

佢話佢老細係大陸哩
唔識依啲野

今個月返左11日, 係呢間公司返左大半年

超過3個月 要一個月通知期喎
你準備交番一個月糧啦

等睇比人追一個月糧

真心未驚過, 公司全部人都係大陸人, 得我一個長駐香港office, 班大陸狗係係真心唔識嫁, 之前個香港同事比個老細炒然後個老細唔補返1個月代通知金比人告, 成班on9同事附和個老細話唔係唔肯比錢, 係個前同事唔肯黎簽名拎錢喎, 單野由舊年年中搞到今年年中為左個一萬幾千蚊

十幾日 長駐

吹到咁型

分分鐘係做侍應

汁你老母執呀

你同事最後拎唔拎得返
以班大陸狗既閪格係未叫你同事返大陸拎票?

汁你老母

去到依家先有人屌

巴打邊一行?

好多汁

家陣仲未拎得返, 個同事去左勞資提告, 然後個on9老細搵盡所有辦法係到拖, 又換主任又換法官, 因為次次都寫幾十頁紙, 然後又話人唔睇佢寫既野,要求換主任換法官(但佢寫D野根本同佢唔出糧無關係), 聆訊都聆左三次, 今年年中足一年先可以提堂, 最後個次個法官唔鳩理我老細寫左D咩, 總之提撚左堂先算, 因為個事實好撚簡單, 就係我老細唔撚比錢

佢唔識一件事
你唔告又一件事

號稱係間高科技公司, 如果間公司有日真係上到市, 我再公布係邊間

大陸狗一蚊都唔會豪比你
你等比人clawback

我所講既返左11日工, 係3月份返左11日工, 而佢可能告既係我唔返工個個通知期, 然後一個月通知金減返我返左個11日工既人工, 大概都係2萬左右既事, 我唔會告係因為要扣返通知金其實我仲有突要比返佢, 佢唔會告係因為佢呢班大陸狗根本唔識

如果真係比人clawback我到時再開post同大家分享

到時係你老細開POST
琴晚同條靚嘈左兩句 佢即走 我捉佢賠返通知金 你問我答

唔好意思, 個topic其實唔清楚, 所謂嘈左兩句, 只限於琴晚, 其實過去個半年已經忍受左佢無數次, 6張野都黎, 但係份人又度縮又多廢話又中意講人壞話又講一套做一套. 我身邊D人個個都話我忍到咁耐其實真係好撚勁

點西法 有冇eg

就算追 都唔會追足一個月
頂多半個月

做admin野有4皮野人工

用黎解釋空白期

做得好

其實我之前都開個post係一個關於係某間大型supermarket買牛既post, 話說就係我老細買左舊牛(澳洲M7, 300HKD左右) 返屋企, 然後舊牛既右上角有舊幾大既脂肪, 明顯係另外切然後拼埋落去計錢,. 我老細買個陣其實就係見到咁樣, 然後買返屋企, 過一排叫我同佢落去個supermarket投訴, 最後要對方個經理帶多件牛上黎老細屋企賠罪

又有另外一次, 老細係樓下個supermarket買橙汁, 點知原來支橙汁過撚左期, 然後飲撚哂之後落去個supermarket同個經理講, 然後對方又賠過支比佢, D橙汁係1.xL個種

無錯, 多謝巴打理解

你真係覺得係得香港做老闆會一個月通知都唔知？佢唔知炒你自己要賠一個月俾你，都知你炒佢你要賠一個月俾佢呀 祝你好運啦

汁你老母咩 字都唔識多隻 有工番你執到啦 文盲

咁又未到, 一開始我都以為咁撚高人工, 再西我都頂得住既, 原來唔撚係嫁

好撚多肥絲, 煩唔煩呀過主啦仆街

呢D早走早著啦
出黎做野 你俾錢 我做野
又唔係賣身為奴
連基本尊重都唔撚識
點要求下屬幫你賣命

我就好簡單 如果我做出黎既野衰左 有鑊氣
俾你屌到屎忽開花我都會受
但係一D無理 不合理對待
我就唔會惡言相向 東家唔打 咪打西家囉
我出黎做野 係做人 唔係做狗

以之前個同事離職再提告既case黎睇, 條友真係唔知, 知有通知期, 但唔知要賠錢

放心啦
不過搵下份工時 巴打要諗下點同人講
無論道理係邊一邊
始終咁樣離職法
好多HR一定會啄住黎問

岩, 成日話我地拎到D人工要感恩, 憑咩撚野要感佢恩, 家陣白逗佢人工咩

p.s.:條撚樣成日話自己信上帝, 成日都係拎呢樣野黎做檔箭牌,又話咩係上帝既事業, 上帝既安排咩咩柒柒, 聽到都想嘔

ref letter其實話重要 又真係重要
話唔重要 又真係唔重要

最大作用作話俾人知
你係乜情況下離職
俾人炒魷魚 定自己遞信走人

如果有D上司 老細好人
就真係寫封信 介紹你俾下家知 你真係做得野
不過今時今日
應該無乜幾多個老細 上司 真係出封咁既野出黎

巴打最麻煩既
應該係ref check呢一part

我之前返過3份都有ref letter, d老細都好好人, 專登寫左幾頁紙比我, 係宜家呢份閪得制, 我真係唔想再見到呢間公司

我就咁睇
感恩?我會感恩
我感恩 係用我既工作表現去表達
而唔係口講

成日見到有巴打留言話上司/公司 俾機會自己乜乜云云
我就真係笑而不語
真係咁感激上司/公司俾機會自己
做野時落力做好 就已經係感恩既表現

你對我既恩情 我已經努力工作去清還
唔係諗住咁樣就可以要我賣身為奴呀

你做11日要通知期嫁咩

終極1999

巴打 都已經決定左走
而且事情已經做絕左
無謂再諗

呢個時間離開 咪去轉旅行先囉
可以去日本睇櫻花

3月

屌，原來3月做左11日
講到一舊舊

多謝巴打

Hi咁岩 我都係

2014年發生 呢世都記得
賠一個月走

一年有幾多日年假？過左三個月可以按比例計翻，到時你老細追你可以賠少啲

經一事 蔡一智
下一份工真係要盡快摸清楚老細係乜野人
係咪真係頂得順

我以前講過
我有一份工 乜野MPF 乜野醫保
我係咁拖住唔交資料
試用期前遞信走人
因為真係頂唔撚順個上司 同埋個ON9工作環境

eg
要我check野 咁我問要check乜啦 佢話只係對返file
睇下資料有無錯 其他既之前已經夾好哂 有乜野問題 就以file為準

屌你老尾 好喇 到我對完之後

有一日就捉住我黎屌
點解資料唔update 點解格式唔啱 唔統一 點解顏色用呢一隻

屌你丫 你剩係話對資料咋

現在的你過得好嗎

多謝巴打提醒, 無特別提, 所以都係跟返勞工法, 7日

巴打只係返左半年
3月返左11日
照計頂多得6AL

所以真係要計
其實係仲有半個月既數要計返出黎

琴日嘈完即走既誘因其實係: 話說佢叫我photoshop下張圖,我本身做開admin野, 但佢知我識所以叫我做埋, 當然唔係好撚勁個種啦, 然後張圖係段片到剪出黎, 段片就9x年拍既, 蒙撚到最後cap圖出黎得個十幾kb, 又話要我汁走間屋又要我將張圖既像素提升黎方便印刷, 辛辛苦苦P撚左兩粒鐘最後竟然係換來一句話我hea鳩佢另加一句做成咁係因為我個人性格有問題, 做野唔問下自己滿意未

交咩接啊 話撚知佢啦

樓主打5p字都會有90幾個正皮
連登真係啱小朋友上

屌..真係唔識ga?
十幾KB
應該返番去8bit時代

個負皮係我俾

巴打小心俾連登仔咬
小朋友會屌你屌佢打錯字

躝啦

傻閪樓主講嘢一舊舊
邊個請著你就當黑啦

係 啱啱都嚇親 樓主仲叫糾正佢嗰個巴打做仆街

濕鳩到

手快快禁左正評

一拉落去睇

原來淨係番左11日工

樓豬真係世界級戇鳩
反面離場仲要handover
遲D比人告賠毀約金
好能型 D阿姐出能哂水

點解唔係辭職之後一個月返去un un腳，乜都唔做，用呢段時間搵下工咁

意氣用事

Handover = 寫定聽日menu

柒夠未

番你老母 返呀 文盲

想知嘈啲咩要即刻走人
定平時有咩野頂佢唔順

家陣連登真陰功，成班小朋友比肥絲塗毒哂

拉返上去睇，長久以黎忍左佢好耐

閱讀障礙，陰功

唔同意，認真思考左呢個問題好耐

其實個老細不知幾醒
識得搏唔俾通知會
上court識玩程序拖時間
買野又識得玩野偷雞
點解覺得佢唔會追代通知金

樓主咁樣拍籮友走
分分鐘有咩唔見左壞左都入你數
煩都煩死你

樓主做咩唔好似樓上巴打咁講辭職番去unun腳 鍾意就射日波咁

做蚊型公司預撚咗
大公司啲老闆幾閪都好都唔會太過份

又ot 又要賠番糧...

柒果個係你wo...

用一舊錢去型一陣, 仲要唔係好型嗰下先係柒入肉

汁你老母閪

個「汁」字高登嗰陣都一直有屌啦
打5p字仲鬧返人

唔妥老細, 都唔洗做汁男嘅

最撚小朋友咪係你

每日打一行字又係做野
每日打十份文件都係做野
比我留係度頂撚住佢再逗埋份糧先走

比我都係咁 返到去就咩都唔做

on9

慘 我都頂唔順個仆街老細

半年得十一日？

自己做d小生意 夠食夠洗就算
唔望發達

你識唔識寫字？

而家咁多人興開post拎完頭彩之後人地問到重點先慢慢認柒兒登新潮流 同標題黨一樣